林鄭作為一個特首都唔敢認自己母語，咁以前政府搞乜柒母語教學呀？

真係母乳呀？ 林鄭都無啦

搞母語教學係
削英文中學
為普教中鋪路

唔係唔敢認
係答乜都仆街

一陣大陸唔鐘意
佢又喺個基本法度唔知整咩

好似國歌法咁
「你地班人亂唱吖嘛！咁鐘意噓吖嘛！我就喺個基本法加條例」

一陣林鄭答錯嘢：「我地香港母語係粵語。」
大陸咪又「你地班人話係粵語吖嘛！咁鐘意講粵語吖嘛！我就喺個基本法加條例要你法定語言係普通話」

好偉大 , 原來係保緊我地

我又無諗到佢咁高尚
我係覺得佢唔想搞咁多嘢 唔好唔多屎上身thanks咁樣

我諗共匪叫林鄭奶哂咁多位政協個袋底佢都肯

根本條友就係出賣緊香港人喇, 門口狗